边个球技上好點

尼馬定美斯？

？